想買隻電競滑鼠提升自己lol嘅表現 有冇介紹？

利申：菁英實力 外表銅五

要有rgb先得

G pro wireless

櫈先加最多表現喎

邊隻最貴就買邊隻

大家幫幫手 我嘅電競夢唔可以俾人打沉

用 track ball 凸顯自己嘅 style

羊b 加埋一齊玩

add me:漢默丁格的貓

銅學你還是算了吧

一齊打Lol

我無玩好多年喇 屋企部老爺機依家應該玩唔到

橙

肩仔呢排典

社畜 港豬 哈哈

每日寫吓日記

唔寫

買三個mon增加地圖觀先

換主機

610m